有無人計過2019有幾多納米樓入伙

除左麥包，仲有無？

首先要定義何為納米樓

唔計居屋，

無房間格？
細過200呎？

講入伙，唔係開賣

港島冇乜盤